【無雷無劇透】《復仇者聯盟3：無限之戰》值得二刷的超高評價

圖、文／愛范兒，蘋果仁授權轉載

《復仇者聯盟3：無限戰爭》今天在美國洛杉磯舉辦紅毯首映禮，漫威選擇在距離全球首映（4 月27 日）不到5 天的時間舉辦首映，也是為了盡可能減少劇透對電影的影響。

就在剛剛，《復仇者聯盟 3》的社群口碑正式解禁，也就是第一批觀看首映的觀眾可以在社群網站上發表評論了，當然，這也意味著第一批劇透也來了。

在這裡精選一些觀眾評論給大家感受一下，盡量不涉及劇透。

從這些評論可以感受到，大反派薩諾斯得到了一致好評，看來漫威電影終於有了一個像樣的反派了，以及電影的結尾令人難忘，至於之前瘋傳某些超級英雄會犧牲的消息是真的嗎？往下看吧。

如果你無法接受一絲絲劇透，建議你看到這就馬上關閉文章，然後立刻斷開網絡。

影評人和電影人評論
超級英雄漫畫粉絲平台ComicBook Debate：

《復仇者聯盟 3》是漫威電影宇宙中最扣人心弦、動作豐富的電影，專注於更深層的、情感的波動，同事也保留著經典的魅力。這部電影既熟悉又陌生，薩諾斯太讚了！

The Verge 編輯Tasha Robinson 暗示了《復仇者聯盟 3》中會有多場大戰：

《復仇者聯盟 3》基本上就是20 部《美國隊長3》，只是相對少了一些超級英雄之間的對決。如果喜歡《美國隊長3》裡那場機場大戰的人一定會為這部電影瘋狂，如果不喜歡則會認為這部電影比《美國隊長3》無聊20 倍。

對於我來說，我一定會再買一張票二刷。我看了幾十年電影，從沒看過觀眾對電影結尾有這樣的反應，這是一次精彩絕倫的體驗。

影評網站Blackfilm：

這部電影從都頭到尾打個不停，充滿變數、令你瞠目結舌。不過有時節奏也會慢下來，讓你跟上劇情。當黑豹和他的護衛奧克耶出場時，全場觀眾都開始歡呼鼓掌。

美國電影網站Collider 主編Steven Weintraub：

下巴掉到了地上，你可能還沒準備好迎接《復仇者聯盟 3》這部電影，也不要把所有的劇透當真，能少知道點就少知道點，導演羅素兄弟這次做到了不可能的事。

外媒IGN 記者ScottCollura 的評論就有點高能了：

《復仇者聯盟 3》太棒了！幾乎把漫威電影宇宙的元素組合在了一起，成為一部有趣的、刺激的、情感豐富的以及令人絕望的電影，結局很讚。

的記者maxevry 則稱讚了奇異博士這個角色：

奇異博士成了一個令人著迷的角色，他在電影中承擔的任務很重，扮演者Cumberbatch 也牢牢地把握好了這個角色的莊重特性，還貢獻了一場重要的打戲和一句台詞，會讓所有人在接下來一年裡對此展開討論和辯論。

導演ben mekler：

這部電影事無與倫比史詩鉅作，令人難以置信，有你想要看到的一切，漫威粉絲一定很喜歡這部電影。

觀眾評價
首映禮觀眾Planet Henderson ：

1.無論你和什麼樣的觀眾一起觀看，到結尾時你都能聽見他們的喘息聲。
2.漫威終於一改以往反派的塑造不力的缺點，薩諾斯真是個壞透的混蛋雜種。

首映禮觀眾Molly Freeman：

《復仇者聯盟 3》角色之間的互動十分有趣，動作場面也很酷炫，比如雷神的力量，鋼鐵人的裝甲，還有一些強烈的情感波動，電影的笑點也不錯。然後美國隊長簡直炸裂了！

首映禮觀眾Amiyrah Martin：

我還在消化我剛剛看到的一切，我至少還要再看兩次。

首映禮觀眾KirstenAcuna：

這部電影毀了我，有可能毀了你，迫不及待再看一遍。

首映禮觀眾Jill Pantozzi：

沒有人能安安靜靜坐在電影院看完這部電影，準備二刷，期待意外的收穫。

首映禮觀眾 RudieObias：

《復仇者聯盟 3》是一部重量級的電影，裡面角色的塑造大都是經過深思熟慮的，這是漫威電影宇宙中非常接近Paul Thomas Anderson （奧斯卡提名影片《魅影縫匠》導演）風格的電影，我被震撼了！